甚麼也不想做

你好得閒咩

條友做緊gym 我坐咗係到r wifi

又做
大隻仔

你唔係唔做掛！

唔做啦 我是廢紙

我琴晚都做完

後生仔 活力充足

你扮緊工？

係啊 不過扮唔扮工都係9hea

想死